[中港台兩大男神] 赖冠霖 王嘉尔 晒親密合照

[赖冠霖&王嘉尔同框,像親兄弟一樣親密]
3日赖冠霖通過個人ins上傳照片.照片中他和GOT7 王嘉尔搭著肩膀展現幸福微笑.兩人優越的外貌和和諧的氛圍吸引了大眾視線.粉絲表示"兩個人我都喜歡""兩個都長的特別帥""兩人都很可愛".

賴共lin咪黐住我哋嘎嘎啦

奶共狗都係一齊玩

老實講嘎嘎完全屌打佢

支那仔

嘎嘎真係對中國的孩子好有義氣
又寫歌又feature埋霖
希望嘎嘎可以照顧下C妹支瑜

00後霖霖屌打老男人蝗+2

咩中港台
都是咱们中国的好孩

嘉爾哥哥探訪弱智人仕 合照盡顯親和力與愛心

賴共好柒
嘎嘎公開處刑佢